====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des réflexions très pertinentes ont été apportées sur la gouvernance , notamment par l ' équipe Rogers .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

